Ik nam de tas mee naar waar hij stond en scheurde een gat in de onderaan met de zaag, want daar waarschuwen geen messen en vorken op de place - pap deed alles met zijn gesp-mes over het koken.
Dan Ik droeg de zak ongeveer honderd meter over het gras en door de wilgen ten oosten van het huis, naar een ondiep meer dat vijf mijl breed was en vol met biezen - en eenden ook, zou je kunnen zeggen, in het seizoen.
Daarom was een slough of een kreek die eruit leidde aan de andere kant die ging mijl verderop, ik weet niet waar, maar het ging niet naar de rivier.
De maaltijd gezeefd en een klein pad gemaakt helemaal naar het meer.
ik liet vallen pap's slijpsteen daar ook, om eruit te zien alsof het was gedaan door ongeval.
